[
  {
    "model": "core.informationtext",
    "pk": 1,
    "fields": {
      "label": "Texte de pr\u00e9sentation",
      "code": "ACCUEIL",
      "content": "<p>L'universit\u00e9 propose aux lyc\u00e9ens et aux enseignants qui les accompagnent de <b>participer \u00e0 un cours magistral ou une s\u00e9ance de TD</b>. Cette d\u00e9marche permet aussi de d\u00e9couvrir l'universit\u00e9 <span class=\"italic\">in situ</span> (amphith\u00e9\u00e2tres, salles de TD...) et de visiter les structures (facult\u00e9, institut...)</p><p><br><a href=\"./dl/pubdoc/2\" target=\"_blank\">comment venir nous voir</a></p><p><br><br></p>",
      "description": "Ce texte se trouve sur la page d'accueil",
      "active": true
    }
  },
  {
    "model": "core.informationtext",
    "pk": 2,
    "fields": {
      "label": "Texte d'info-bulle de la proc\u00e9dure",
      "code": "INFO_BULLE_PROCEDURE",
      "content": "<p>Proc\u00e9dure pour les lyc\u00e9es !!<br></p>",
      "description": "Ce texte est celui de l'info bulle sur l'image de la proc\u00e9dure sur la page d'accueil",
      "active": true
    }
  },
  {
    "model": "core.informationtext",
    "pk": 3,
    "fields": {
      "label": "Texte d'info-bulle de l'offre d'immersion",
      "code": "INFO_BULLE_OFFRE",
      "content": "<p>D\u00e9couvrir notre offre d'immersion !!<br></p>",
      "description": "Ce texte est celui de l'info bulle sur l'image de l'offre d'immersion sur la page d'accueil",
      "active": true
    }
  },
  {
    "model": "core.informationtext",
    "pk": 4,
    "fields": {
      "label": "Texte d'info-bulle de l'accompagnement",
      "code": "INFO_BULLE_ACCOMPAGNEMENT",
      "content": "<p>Aide \u00e0 la r\u00e9ussite des <b>immersions !!</b><br></p>",
      "description": "Ce texte est celui de l'info bulle sur l'image de l'accompagnement sur la page d'accueil",
      "active": true
    }
  },
  {
    "model": "core.informationtext",
    "pk": 5,
    "fields": {
      "label": "Texte d'explication sur la proc\u00e9dure lyc\u00e9e (colonne gauche)",
      "code": "PROCEDURE_LYCEEA",
      "content": "<p></p><h2><span>Proc\u00e9dure \u00e0 destination des lyc\u00e9es pour immersion individuelle ....<br></span></h2><h3><span>Public concern\u00e9</span></h3>\r\n\t\t\r\n\t\t\t\r\n\t\t\r\n\t\t\t<p>Seuls les \u00e9l\u00e8ves de premi\u00e8re et de terminale de l'acad\u00e9mie de \r\nStrasbourg pourront \u00eatre accueillis dans le cadre de cette action, sous \r\nr\u00e9serve que leur lyc\u00e9e ait sign\u00e9 la convention lyc\u00e9e-Unistra.</p>\r\n\t\t\r\n\t\t\t\r\n\t\r\n\t\t\r\n\t\r\n\t\t<div id=\"c79423\" class=\"csc-default\">\r\n\t\t\r\n\t\t\t<h3><span>Calendrier</span></h3>\r\n\t\t\r\n\t\t\t\r\n\t\t\r\n\t\t\t<p>Pour l\u2019ann\u00e9e universitaire 2019-2020, les immersions pourront \r\ns\u2019\u00e9taler d'octobre 2019 \u00e0 avril 2020, en fonction des possibilit\u00e9s des \r\nlyc\u00e9es et des structures de l\u2019universit\u00e9. <br>Inscriptions \r\nindividuelles : 1er semestre &gt; d\u00e9marrage des immersions le 21 octobre\r\n 2019, deuxi\u00e8me semestre &gt; d\u00e9marrage des immersions le 20 janvier \r\n2020.\r\n</p>\r\n<p>Afin de permettre le bon d\u00e9roulement du dispositif, les lyc\u00e9es \r\nsouhaitant participer et n'ayant pas encore sign\u00e9 la convention \r\ndisponible sur cette page son pri\u00e9s de bien vouloir le faire en tout \r\nd\u00e9but d'ann\u00e9e scolaire et avant l'ouverture de la plateforme pour le 1er\r\n semestre.<br><br><span style=\"text-decoration: underline;\">Attention</span> : la convention est <strong>valable jusqu'en 2021 pour les lyc\u00e9es d\u00e9j\u00e0 partenaires</strong> et cit\u00e9s dans la liste ci-dessous. Pour ces derniers, aucune d\u00e9marche administrative n'est \u00e0 entreprendre cette ann\u00e9e.</p>\r\n\t\t\r\n\t\t\t</div>\r\n\t\r\n\t\t\r\n\t\r\n\t\t<div id=\"c59336\" class=\"csc-default\">\r\n\t\t\r\n\t\t\t<h3><span>Convention</span></h3>\r\n\t\t\r\n\t\t\t</div>\r\n\t\r\n\t\t\r\n\t\r\n\t\t<div id=\"c59335\" class=\"csc-default\"><div class=\"alert alert-info\"><p>Les lyc\u00e9ens ne peuvent \u00eatre accueillis en immersion qu'\u00e0 condition que leur lyc\u00e9e ait<strong> pr\u00e9alablement sign\u00e9 la convention \"Immersion\" Universit\u00e9 de Strasbourg - lyc\u00e9e</strong>.</p></div></div><h4><span style=\"font-size: 18px;\"><a href=\"./dl/pubdoc/1\">Convention Lyc\u00e9e</a></span></h4><h3><span style=\"text-decoration: underline;\">Proc\u00e9dure \u00e0 suivre par le chef d'\u00e9tablissement (si la convention n'a pas \u00e9t\u00e9 sign\u00e9e une ann\u00e9e pr\u00e9c\u00e9dente)<br></span></h3>\r\n<h4>\u00c9tape 1</h4>\r\n<p><em class=\"fa fa-arrow-right\"></em> Envoyer par mail \u00e0 <a href=\"mailto:espace-avenir-lyceens-immersions@unistra.fr\">espace-avenir-lyceens-immersions@unistra.fr</a> une convention sign\u00e9e par le chef d'\u00e9tablissement et num\u00e9ris\u00e9e (afin de rendre la proc\u00e9dure la plus rapide possible)<em></em>\r\n</p>\r\n<h4>\u00c9tape 2</h4>\r\n<p><em class=\"fa fa-arrow-right\"></em> Envoyer <strong>3 exemplaires papier sign\u00e9s de sa main</strong> \u00e0 :\r\n</p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>Universit\u00e9 de Strasbourg<em></em></strong><strong><em><br></em></strong>Espace Avenir - P\u00f4le lyc\u00e9ens<br>Nouveau Patio<br>20a rue Ren\u00e9 Descartes - CS 90032<br>67081 Strasbourg cedex</p>\r\n<p><em class=\"fa fa-arrow-right\"></em> Les trois exemplaires de la \r\nconvention seront alors sign\u00e9s par le pr\u00e9sident de chacune des deux \r\nuniversit\u00e9s puis un exemplaire sera renvoy\u00e9 au lyc\u00e9e.</p><p></p><br><br>",
      "description": "Ce texte est celui affich\u00e9 sur la page de proc\u00e9dure dans le premier bloc",
      "active": true
    }
  },
  {
    "model": "core.informationtext",
    "pk": 6,
    "fields": {
      "label": "Texte d'explication sur la proc\u00e9dure lyc\u00e9e (colonne droite)",
      "code": "PROCEDURE_LYCEEB",
      "content": "<h2><span>Proc\u00e9dure \u00e0 destination des lyc\u00e9es pour les immersions de groupe ...<br></span></h2><h3><span>Constitution du groupe d'\u00e9l\u00e8ves</span></h3>\r\n\t\t\r\n\t\t\t\r\n\t\t\r\n\t\t\t<p>L'objectif \u00e9tant de renseigner des \u00e9l\u00e8ves r\u00e9ellement int\u00e9ress\u00e9s \r\npar la fili\u00e8re, il serait contre-productif de faire venir \u00e0 l'universit\u00e9\r\n une classe enti\u00e8re d'une m\u00eame fili\u00e8re de bac. <br>Il est de la \r\nresponsabilit\u00e9 du lyc\u00e9e de sonder les besoins des \u00e9l\u00e8ves et de \r\nconstituer des groupes d'\u00e9l\u00e8ves motiv\u00e9s, ind\u00e9pendamment de leur fili\u00e8re \r\nd'origine.</p>\r\n\t\t\r\n\t\t\t\r\n\t\r\n\t\t\r\n\t\r\n\t\t<div id=\"c58940\" class=\"csc-default\">\r\n\t\t\r\n\t\t\t<h3><span>Suivi p\u00e9dagogique des \u00e9l\u00e8ves</span></h3>\r\n\t\t\r\n\t\t\t\r\n\t\t\r\n\t\t\t<p>Afin que les \u00e9l\u00e8ves retirent un maximum de b\u00e9n\u00e9fices de \r\nl'immersion et qu'elle soit efficace, une pr\u00e9paration en amont et un \r\nsuivi en aval sont tr\u00e8s fortement recommand\u00e9s.\r\n</p>\r\n<p>Avant leur visite, il faudrait que les lyc\u00e9ens se soient renseign\u00e9s \r\nsur la fili\u00e8re et qu'ils aient \u00e9ventuellement des questions \u00e0 poser, \r\nquestions dont la r\u00e9ponse ne figure pas dans le guide p\u00e9dagogique. De <a href=\"http://www.unistra.fr/index.php?id=17161\">nombreux outils</a> sont \u00e0 leur disposition pour s'informer sur les fili\u00e8res.\r\n</p>\r\n<p>De m\u00eame, une immersion peut engendrer des r\u00e9actions fortes de la part\r\n des \u00e9l\u00e8ves. Il est donc b\u00e9n\u00e9fique de prendre un temps pour en discuter \r\navec eux par la suite.\r\n</p>\r\n<p>Le <strong>service Lyc\u00e9ens</strong> d'<em>Espace Avenir</em> est \u00e0 votre disposition si vous avez des questions : <a href=\"mailto:espace-avenir-lyceens-immersions@unistra.fr\">espace-avenir-lyceens-immersions@unistra.fr</a>.</p>\r\n\t\t\r\n\t\t\t</div>\r\n\t\r\n\t\t\r\n\t\r\n\t\t<div id=\"c58941\" class=\"csc-default\">\r\n\t\t\r\n\t\t\t<h3><span>Encadrement des \u00e9l\u00e8ves sur place</span></h3>\r\n\t\t\r\n\t\t\t\r\n\t\t\r\n\t\t\t<p>Aucune immersion de groupe d'\u00e9l\u00e8ve ne pourra se faire sans la pr\u00e9sence d'un accompagnateur du lyc\u00e9e.</p><br></div><br>",
      "description": "Ce texte est celui affich\u00e9 sur la page de proc\u00e9dure dans le second bloc",
      "active": true
    }
  },
  {
    "model": "core.informationtext",
    "pk": 7,
    "fields": {
      "label": "Texte d'explication sur l'accompagnement",
      "code": "ACCOMPAGNEMENT",
      "content": "<p>Vous trouverez ici tous les documents d'accompagnement qui vous aideront \u00e0 faire de ce dispositif une r\u00e9ussite. </p>",
      "description": "Ce texte est celui affich\u00e9 sur la page d'accompagnement dans le premier bloc",
      "active": true
    }
  },
  {
    "model": "core.informationtext",
    "pk": 8,
    "fields": {
      "label": "Texte d'introduction sur l'accompagnement",
      "code": "INTRO_ACCOMPAGNEMENT",
      "content": "<p>Lorem Elsass Ipsum mitt picon bi\u00e8re munster du ftomi! Ponchour bisame. Flammekueche kn\u00e8kes rossbolla schneck choucroute un schwanz geburtst\u00e0g, Gal!</p>",
      "description": "Texte d'introduction sur l'accompagnement (page d'accueil)",
      "active": true
    }
  },
  {
    "model": "core.informationtext",
    "pk": 9,
    "fields": {
      "label": "Texte d'introduction sur l'offre",
      "code": "INTRO_OFFER",
      "content": "<p>Lorem Elsass Ipsum mitt picon bi\u00e8re munster du ftomi! Ponchour bisame. Flammekueche kn\u00e8kes rossbolla schneck choucroute un schwanz geburtst\u00e0g, Gal!</p>",
      "description": "Texte d'intro sur l'offre (page accueil)",
      "active": true
    }
  },
  {
    "model": "core.informationtext",
    "pk": 10,
    "fields": {
      "label": "Texte d'introduction sur la proc\u00e9dure",
      "code": "INTRO_PROCEDURE",
      "content": "<p>Lorem Elsass Ipsum mitt picon bi\u00e8re munster du ftomi! Ponchour bisame. Flammekueche kn\u00e8kes rossbolla schneck choucroute un schwanz geburtst\u00e0g, Gal!</p>",
      "description": "Texte d'introduction sur la proc\u00e9dure (page d'accueil)",
      "active": true
    }
  },
  {
    "model": "core.informationtext",
    "pk": 11,
    "fields": {
      "label": "Mentions l\u00e9gales",
      "code": "MENTIONS_LEGALES",
      "content": "<p data-sourcepos=\"3:1-6:84\" dir=\"auto\">Les informations recueillies sont indispensables pour assurer la gestion des inscriptions et du suivi de l\u2019activit\u00e9 d\u2019immersion au sein de l\u2019universit\u00e9 par l\u2019Espace avenir de l\u2019Universit\u00e9 de Strasbourg, et les lyc\u00e9es dont sont issus les participants. La base l\u00e9gale de ce traitement est l'ex\u00e9cution d'une mission de service public (Article 6 (1) e. du RGPD) Les donn\u00e9es seront trait\u00e9es par les personnels en charge de l\u2019immersion au sein de l\u2019Universit\u00e9 de Strasbourg. Elles seront conserv\u00e9es jusqu\u2019\u00e0 la fin de l\u2019ann\u00e9e universitaire en cours. L\u2019Universit\u00e9 de Strasbourg met en \u0153uvre des mesures de s\u00e9curit\u00e9 appropri\u00e9es.</p><p></p><p data-sourcepos=\"8:1-10:151\" dir=\"auto\">Vous disposez de droits d'acc\u00e8s, rectification et suppression de vos donn\u00e9es.</p><p data-sourcepos=\"8:1-10:151\" dir=\"auto\">Pour les exercer vous pouvez contacter ................... \u00e0 .........@...........fr</p><p data-sourcepos=\"8:1-10:151\" dir=\"auto\">L\u2019Universit\u00e9 de Strasbourg a d\u00e9sign\u00e9 une d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e \u00e0 la protection des donn\u00e9es que vous pouvez contacter \u00e0 l\u2019adresse suivante :&nbsp;<a href=\"mailto:dpo@unistra.fr\">dpo@unistra.fr</a>&nbsp;Si apr\u00e8s nous avoir contact\u00e9, vous estimez que vos droits n\u2019ont pas \u00e9t\u00e9 respect\u00e9s vous pouvez introduire une r\u00e9clamation aupr\u00e8s de la CNIL.</p>",
      "description": "Texte affich\u00e9 dans la rubrique \"Confidentialit\u00e9 & modalit\u00e9s\"",
      "active": true
    }
  },
  {
    "model": "core.informationtext",
    "pk": 12,
    "fields": {
      "label": "Mentions l\u00e9gales inscription",
      "code": "MENTIONS_INSCRIPTION",
      "content": "<p data-sourcepos=\"3:1-6:84\" dir=\"auto\">Les informations recueillies sont indispensables pour assurer la gestion des inscriptions et du suivi de l\u2019activit\u00e9 d\u2019immersion au sein de l\u2019universit\u00e9 par l\u2019Espace avenir de l\u2019Universit\u00e9 de Strasbourg, et les lyc\u00e9es dont sont issus les participants. La base l\u00e9gale de ce traitement est l'ex\u00e9cution d'une mission de service public (Article 6 (1) e. du RGPD) Les donn\u00e9es seront trait\u00e9es par les personnels en charge de l\u2019immersion au sein de l\u2019Universit\u00e9 de Strasbourg. Elles seront conserv\u00e9es jusqu\u2019\u00e0 la fin de l\u2019ann\u00e9e universitaire en cours. L\u2019Universit\u00e9 de Strasbourg met en \u0153uvre des mesures de s\u00e9curit\u00e9 appropri\u00e9es.</p><p></p><p data-sourcepos=\"8:1-10:151\" dir=\"auto\">Vous disposez de droits d'acc\u00e8s, rectification et suppression de vos donn\u00e9es.</p><p data-sourcepos=\"8:1-10:151\" dir=\"auto\">Pour les exercer vous pouvez contacter ................... \u00e0 .........@...........fr</p><p data-sourcepos=\"8:1-10:151\" dir=\"auto\">L\u2019Universit\u00e9 de Strasbourg a d\u00e9sign\u00e9 une d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e \u00e0 la protection des donn\u00e9es que vous pouvez contacter \u00e0 l\u2019adresse suivante :&nbsp;<a href=\"mailto:dpo@unistra.fr\">dpo@unistra.fr</a>&nbsp;Si apr\u00e8s nous avoir contact\u00e9, vous estimez que vos droits n\u2019ont pas \u00e9t\u00e9 respect\u00e9s vous pouvez introduire une r\u00e9clamation aupr\u00e8s de la CNIL.</p>",
      "description": "Mentions l\u00e9gales affich\u00e9es \u00e0 l'inscription",
      "active": true
    }
  },
  {
    "model": "core.informationtext",
    "pk": 13,
    "fields": {
      "label": "Offre de visite",
      "code": "INTRO_VISITE",
      "content": "<p>Lorem Elsass Ipsum mitt picon bi\u00e8re munster du ftomi! Ponchour bisame. Flammekueche kn\u00e8kes rossbolla schneck choucroute un schwanz geburtst\u00e0g, Gal!</p>",
      "description": "Texte d'intoduction de la page de l'offre de visite",
      "active": true
    }
  },
  {
    "model": "core.informationtext",
    "pk": 14,
    "fields": {
      "label": "Évènements hors offre de formation",
      "code": "INTRO_EVENEMENTHO",
      "content": "<p>TODO: Lorem Elsass Ipsum mitt picon bi\u00e8re munster du ftomi! Ponchour bisame. Flammekueche kn\u00e8kes rossbolla schneck choucroute un schwanz geburtst\u00e0g, Gal!</p>",
      "description": "Texte d'introduction de la page d'offre des évènements hors offre de formation",
      "active": true
    }
  },
  {
    "model": "core.informationtext",
    "pk": 15,
    "fields": {
      "label": "Charte à signer pour les établissements d'accueil",
      "code": "CHARTE_ETABLISSEMENT_ACCUEIL",
      "content": "<p>TODO: Lorem Elsass Ipsum mitt picon bi\u00e8re munster du ftomi! Ponchour bisame. Flammekueche kn\u00e8kes rossbolla schneck choucroute un schwanz geburtst\u00e0g, Gal!</p>",
      "description": "Texte à valider lors de la connexion d'un nouvel établissement d'accueil",
      "active": true
    }
  }
]
