[{
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 1,
    "fields": {
      "code": "{{ annee }}",
      "description": "Ann\u00e9e"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 2,
    "fields": {
      "code": "{{ cours.libelle }}",
      "description": "Libell\u00e9 du cours"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 3,
    "fields": {
      "code": "{{ cours.nbplaceslibre }}",
      "description": "Places disponibles dans le cours"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 4,
    "fields": {
      "code": "{{ creneau.batiment }}",
      "description": "Cr\u00e9neau : nom du b\u00e2timent"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 5,
    "fields": {
      "code": "{{ creneau.campus }}",
      "description": "Cr\u00e9neau : campus"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 6,
    "fields": {
      "code": "{{ creneau.structure }}",
      "description": "Cr\u00e9neau : nom de la structure organisatrice"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 7,
    "fields": {
      "code": "{{ creneau.cours.libelle }}",
      "description": "Cr\u00e9neau : libellé du cours"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 8,
    "fields": {
      "code": "{{ creneau.date }}",
      "description": "Cr\u00e9neau : date"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 9,
    "fields": {
      "code": "{{ creneau.intervenants }}",
      "description": "Liste des intervenants du cr\u00e9neau"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 10,
    "fields": {
      "code": "{{ creneau.cours.formation }}",
      "description": "Formation concern\u00e9e par le cr\u00e9neau"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 11,
    "fields": {
      "code": "{{ creneau.heuredebut }}",
      "description": "Cr\u00e9neau : heure de d\u00e9but"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 12,
    "fields": {
      "code": "{{ creneau.heurefin }}",
      "description": "Cr\u00e9neau : heure de fin"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 13,
    "fields": {
      "code": "{{ creneau.info }}",
      "description": "Cr\u00e9neau : autres informations"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 14,
    "fields": {
      "code": "{{ creneau.salle }}",
      "description": "Cr\u00e9neau : salle"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 15,
    "fields": {
      "code": "{{ creneau.cours.type }}",
      "description": "Cr\u00e9neau : type de cours"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 18,
    "fields": {
      "code": "{{ identifiant }}",
      "description": "Identifiant"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 19,
    "fields": {
      "code": "{{ lycee }}",
      "description": "Nom du lyc\u00e9e"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 20,
    "fields": {
      "code": "{{ jourDestructionCptMin }}",
      "description": "Date de destruction automatique du compte"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 21,
    "fields": {
      "code": "{{ lienCreneau }}",
      "description": "Lien vers l'enqu\u00eate pour l'\u00e9valuation du cr\u00e9neau"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 22,
    "fields": {
      "code": "{{ lienGlobal }}",
      "description": "Lien vers l'enqu\u00eate pour l'\u00e9valuation du dispositif"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 23,
    "fields": {
      "code": "{{ lienValidation }}",
      "description": "Lien vers la page de validation du compte"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 25,
    "fields": {
      "code": "{{ listeInscrits }}",
      "description": "Liste des inscrits (noms, pr\u00e9noms et établissements d'origine)"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 26,
    "fields": {
      "code": "{{ motifAnnulation }}",
      "description": "Motif de l'annulation"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 27,
    "fields": {
      "code": "{{ nom }}",
      "description": "Nom du destinataire"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 29,
    "fields": {
      "code": "{{ prenom }}",
      "description": "Pr\u00e9nom du destinataire"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 32,
    "fields": {
      "code": "{{ urlPlateforme }}",
      "description": "Adresse (URL) de la plateforme"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 33,
    "fields": {
      "code": "{{ lienMotDePasse }}",
      "description": "Lien vers la page de r\u00e9initialisation du mot de passe"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 34,
    "fields": {
      "code": "{{ creneaux.liste }}",
      "description": "Affichage de cr\u00e9neaux sous forme de liste"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 35,
    "fields": {
      "code": "{{ datedenaissance }}",
      "description": "Date de naissance de la personne inscrite au créneau"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 36,
    "fields": {
      "code": "{{ visite.libelle }}",
      "description": "Libell\u00e9 (objet) de la visite"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 37,
    "fields": {
      "code": "{{ visite.nbplaceslibre }}",
      "description": "Places disponibles pour la visite"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 38,
    "fields": {
      "code": "{{ evenement.libelle }}",
      "description": "Libell\u00e9 de l'évènement hors offre"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 39,
    "fields": {
      "code": "{{ evenement.nbplaceslibre }}",
      "description": "Places disponibles pour l'évènement hors offre"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 40,
    "fields": {
      "code": "{{ creneau.evenement.type }}",
      "description": "Cr\u00e9neau : type d'évènement hors offre"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 41,
    "fields": {
      "code": "{{ creneau.evenement.libelle }}",
      "description": "Cr\u00e9neau : libellé de l'évènement hors offre"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 42,
    "fields": {
      "code": "{{ creneau.visite.libelle }}",
      "description": "Cr\u00e9neau : libellé (objet) de la visite"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 43,
    "fields": {
      "code": "{{ creneau.temoindistanciel }}",
      "description": "Cr\u00e9neau : indique s'il s'agit d'un créneau à distance ou non"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 44,
    "fields": {
      "code": "{{ creneau.lien }}",
      "description": "Cr\u00e9neau : lien s'il s'agit d'un créneau à distance"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 45,
    "fields": {
      "code": "{{ creneau.type }}",
      "description": "Cr\u00e9neau : type ('visite', 'evenement' ou 'cours')"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 46,
    "fields": {
      "code": "{{ creneau.lycee }}",
      "description": "Cr\u00e9neau : nom du lycée organisateur"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 47,
    "fields": {
      "code": "{{ creneau.evenement.description }}",
      "description": "Cr\u00e9neau : description de l'évènement hors offre"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 48,
    "fields": {
      "code": "{{ cours.formation }}",
      "description": "Formation li\u00e9e au cours"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 49,
    "fields": {
      "code": "{{ creneau.nbplaceslibres }}",
      "description": "Places disponibles dans le créneau"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 50,
    "fields": {
      "code": "{{ creneau.libelle }}",
      "description": "Cr\u00e9neau : libellé du cours, de la visite ou de l'évènement"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 51,
    "fields": {
      "code": "{{ creneau.etablissement }}",
      "description": "Cr\u00e9neau : établissement organisateur"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 52,
    "fields": {
      "code": "{{ referentlycee.lycee }}",
      "description": "Lycée du référent lycée connecté"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 53,
    "fields": {
      "code": "{{ estetudiant }}",
      "description": "Indique si le destinataire est étudiant(e)"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 54,
    "fields": {
      "code": "{{ estlyceen }}",
      "description": "Indique si le destinataire est lycéen(ne)"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 55,
    "fields": {
      "code": "{{ estvisiteur }}",
      "description": "Indique si le destinataire est visiteur"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 56,
    "fields": {
      "code": "{{ estintervenant }}",
      "description": "Indique si le destinataire est intervenant(e)"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 57,
    "fields": {
      "code": "{{ estreflycee }}",
      "description": "Indique si le destinataire est référent(e) de lycée"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 58,
    "fields": {
      "code": "{{ estrefstructure }}",
      "description": "Indique si le destinataire est référent(e) de structure"
    }
  },
  {
    "model": "core.mailtemplatevars",
    "pk": 59,
    "fields": {
      "code": "{{ intervenant_compte_local }}",
      "description": "Indique si l'intervenant(e) possède un compte local"
    }
  }
]
